今日天氣真係好好啊屌你老母！！！！！！

皮膚好乾爽！又唔潮濕！吹頭一分鐘搞掂！
嗚啊，冇落雨又有大太陽，仲要唔刺眼
呢啲天氣唔知會持續幾耐呢？

持續到星期六 , 因為星期六上返33度

星期六我屌你老母

今日要瘋狂戶外活動

仲要有風，勁涼爽，唔係嗰隻臭閪垃圾熱風
行出門口嗰下流咗眼淚

好舒服啊屌

我都係 跪撚左響地下喊，比保安趕

係啊！！！！！！！

就算唔出去攤喺屋企打機
都唔會覺得今日白過

真係好撚爽 冇左濕熱既感覺

屌，依家個天黑曬，又悶又熱，似想落雨。